做緊私補嘅入一入嚟

補緊兩個小學生 最近完全迷失咗方向 係人都知補小學生通常班撚屌家長都預你有一半係幫佢地湊仔 一半先係真係教佢嘢 但係最近發覺跟本每堂上去都係只有湊仔 因為個細佬真係曳到仆街 成堂乜撚嘢都冇做過 最大問題係我叫個家長得閒屌下個細佬 但係每一堂都係冇變過 個細佬一樣係咁撚on尻 但人工真係唔差 160一個鐘 巴絲們覺得我應該繼續hea尻個家長賺佢錢 定係唔做好

hea啦
佢家長都唔在乎你有冇教佢嘢
袋住錢屌下個細路唔好咩

梗係hea啦

一開始接其實真係想教好佢 之前都試過有學生由60分教到90分 但係教到依家哩兩個學生真係好難頂 我覺得自己算係有心教嘅老師 又唔想背棄個原則 但係我生活唯一收入係私補 真係好撚頭痛

另外揾多一兩個真教

唔好諗到自己咁偉大
有D學生係無得幫
佢地老豆老母都知咩事

一定係hea

hea
多數同佢哋扮fd 反而會氹到做吓野
因才施教啦 有啲真係聽話又叻嘅 咪比心機啲
廢柴嘅 咪aim合格補底 默書0分變5分佢老母都當你神咁拜加人工

多謝點醒 未接學生之前我真係覺得冇學生係搞唔掂

想搵中學生 但係又怕自己冇時間預備咁多嘢比佢地做 利申：補小學生我都會自己出卷比佢地做

嗰兩個學生其實係醒目 會突然爆冷上到9字頭 但成撚日大意 25都可以抄錯52 平均攞7字頭 我係撚咁比功課又唔撚做又唔撚改 一個星期上得一兩堂點幫 教到灰撚曬頹撚曬 依家係咪應該hea教等個家長炒我

你盡咗力 諗盡方法去教 但佢地唔受教係佢地選擇
做咗你嘅本份已經好夠 唔好責怪自己
如果教唔掂學生就要辭職咁好多老師都要88
繼續做住先 同時搵下有冇其他私補接

7字頭好好啦，我有個中一既，科科都炒，縱要得果廿幾分，都唔知點教好…

巴打點撐落去

之前搞到緊張佢地成績仲多過自己 諗番覺得痴撚線 真係用盡方法都幫唔到就要收皮了

佢老母都知自己個仔乜事，日撚日淨係打機。佢老母係教人普通話既但係自己個仔普通話都係得廿幾分
我估所以咁佢老母都無咩期望掛。
咁我上堂盡左力教，你平時唔肯學唔肯溫我有乜辦法反正我又唔係保姆。

巴打正確態度 我應該都係要咁諗

你放鬆d 有d真係教吾到 做住先囉

我理得你
你hea我我一定hea返你
無謂搞到自己咁辛苦

個家長比我感覺唔hea 成日pm我講到靠曬我咁 但係佢又唔自己幫手屌下個仔 我成撚日叫佢幫手屌但好似堂堂番黎都冇變過 不過個老豆老母都係大忙人 屋企請工人 我都大約估到個仔平時有幾撚hea

介紹啲我教